喺香港搞制度內抗爭本身就係一種endorse政權嘅野

玩到依一刻要宣誓先發覺自己有可能會endorse政權嘅黃絲訓醒未。
當初聽民記沈旭輝進攻功能組別普選特首，已經知呢條戰線會俾假希望黃絲，覺得制度內有希望，係可以投個票就光復到香港。我唔係想懶醒馬後炮。而係想指出我地黃營由頭到尾只不過係投機緊落一堆政治kol (特別係泛民主派) 嘅風向，而無思考過長遠利弊，無諗過每條路線背後嘅理論基礎扎唔扎實。

無今日咁嘅基礎 你突然講呢堆野咪又係俾人當陳雲發up風

係到咗今時今日 你先有得理直氣壯咁講呢翻話 仲話唔係馬後炮

我理直氣壯講咗好耐

都話你係靠佢地先證明到自己

你講得好啱 但制度內抗爭點都比起你上連登up兩句有用

唔知你制度外又抗爭過啲乜

我無諗過證明自己wo
我淨係想講班黃絲無遠見，只focus短期成效同利益
你睇下黃色經濟圈咪就係咁
當你問佢地長遠諗住點？係咪有能力打倒地產霸權同中資？佢地只係會反問你有咩建議。成個黃營由頭到尾嘅態度都只係諗住求其搵野黎做住先，令到資源錯配，先導致今日田地。

駁唔刀

我喺呢篇文無反對endorse政權呢樣野本身
只係睇唔過眼黃營一年前支持議會戰線呢個endorse政權嘅方法，今時今日竟然有人用同樣理由叫人唔好宣誓

本土泰留守議會攞資源又點計

佢地擺明係利益行先（資源），我覺得無問題。當初推議會戰線，立場姐姐仲話要「破局」。唔通佢地無想像過政權會阻撓？唔通一用權力阻撓，就退場開記招講聲「今日係香港民主最黑暗嘅一日」就算？ 既然都入咗議會，點解唔堅持到底？抑或呢條戰線根本係徹底嘅假希望？